美國現時係唔係發生緊"明日之後"劇情

係, 德州都下雪
唔係, 幻象泥姊

香港落雪都要返工

關你撚事咩戇鳩仔

Trump唔信全球暖化

依家美國好多左膠笑9啲德州人，笑佢地唔信climate change ，抵撚死（死咗9個人）之類既説話

係港豬世界末日都會返工

德州人可以學"明日之後"劇情, 逃命到墨西哥

都好多人笑緊綠色能源喎

落石頭都要返工